D廢老唔鐘意坐關愛座

係地鐵
兩個吉位 一個係普通 一個關愛座
有個7x歲阿婆揀左普通位
之後個關愛座就吉左好多個站冇人敢坐

D廢老真係唔認老

關愛座連癈老自己座都驚 恐怖過核爆

我見冇人就坐
驚乜柒 有人擺上網就當宣傳